無綫偽人 關心隻狗多過被暴對待既香港人

陳瀅講緊你呀
Inhuman behaviour ,咁香港狗隊呢
因為一隻狗受虐待可以咁嬲
咁我地香港人受咁多次暴力對待 冇見過你出聲
Piece of shit好撚失望

利申：唔認為狗受虐係待不值一提

不嬲死臭雞

本身幾鐘意佢 從今天起佢只係偽人一個

不嬲都臭雞

再見 從今只有泳淘bb